對蘇斯克查印象最深唔係絕殺拜仁，而係呢張紅牌

鏟完仲同碧咸講 「I have to」
真係好熱血好有球味

冇品=熱血.....

冇記錯當時打和緊一比一

佢一張紅牌為球隊保返一分

直接d
曼聯=無品

Man U = 空難

其實呢下幾有足球智慧

你真係好撚可悲

無品 就係咁簡單

實有曼狗拎戰術性犯規做藉口

笑撚死咩波台狗

咬人蘇 咬人 又用手救波

又唔見你地嘈

柒撚到你

唔想俾你入咪剷鳩你
吹咩

真 吹me

高登屌到上天咬人蘇上天果時你仲未投胎咩？

係，淨係好過你小小咁多

笑死咩 喺兒登講高登 ? 你不如話你上世係觀音

賤種呀狗小智賽莉娜
托尼用手檔球又有無品呀
死番去睇Pokémon H漫算尻數啦

高登唔係public forum? 果然做得空難聯球迷都有智力缺陷

又拉其他隊落水 但問題係係有冇呀狗或猁狗開post吹奏佢地手球好熱血
真係忍唔住笑 得你地呢啲死獌狗會開post吹奏自己隊既無品當熱血

求下班獌狗手足集體去驗下腦

小器狗

另外個post係講緊 屌轟洗牌
犯規拎牌有咩問題 你話犯規冇牌就有問題姐
兩件事來

個球證都跑得幾快

班冇腦狗駁唔到

有閪腦咩佢地

係係係

係有效率既..

隠青係咁

大撚把人話人蘇狗熱血啦
傻撚左
你老母臭閪呀狗係度扮大袋嘛
講撚番比你知你隊閪波啲野唔得？

Thx 認同我

你搵撚到手球之後有開post話好熱血既你咪拎出黎囉傻鳩 求下你地班獌狗柒左就潛入你地個老母閪到啦 係到獻世做乜撚野

好想知曼狗開果個post喺邊

得緊你呀 深潛緊？乖乖返去狗竇吠啦獌狗 吠大聲啲

嘈咩呀，獌狗=垃圾得喇~

呢個post咪已經獌狗吹奏緊無品當熱血.........你班獌狗係咪真係冇腦？上文下理都唔理 你地可唔可以唔好再出黎獻世....

獌狗唔垃圾唔通係勁咩

咪話左垃圾囉

呢球唔止唔係冇品，反而係好值得讚，呢球落腳剷一定係要咁做，值得拍掌係蘇查真係係咁意從後掃跌你就算，唔粗野唔會令對方受傷
講真落得腳佢都個一定紅硬，其實佢大可剷得兇狠d

10個球員10個都鏟啦

打到塊面啪啪聲

是但一條友開POST就係曼迷既話
咁我開個新ACC走去話SO狗手球好熱血我就係猁迷咩....

痴線..上左咁多年高登/連登都仲咁ON9

最好笑係樓主係巴狗

扮咩曼迷 講好熱血？

其實係，遲一秒就12碼

透過 HKG 分享一則貼文：大家鍾意費托定蘇亞雷斯多?

雖然果隻小智已經潛左
但我bin多下先

咁刁鑽都搵得返

I remember you scything down Newcastle’s Rob Lee when he was clean through, earning a red card but saving a certain late goal. Would you advise your players to do the same?
David Shearan, Hebburn

Never. I would advise them not to do it, because I ended up with a fine and a hairdryer! I had to catch Rob Lee before he got into the penalty area. I made up some ground and thought: ‘I’m catching him!’ But I stiffened up in the last five metres and realised I wasn’t catching him…

I was applauded off but I wasn’t applauded by the gaffer. He laid down the law with me and said: “At Manchester United we never win that way; we win by fair play.” It was an eye-opener for me. Some managers would have said ‘well done, son’, but he would not accept that way of winning, which says everything about him.

大佬啊 犯規都係一種策略黎嫁
你藍球都會犯規偷時間啦
我個人會支持用紅牌救隊波
你可以話佢冇品 但你唔可以話佢錯

塊面有腫到？

屌冇品嗰 d 都多撚如
呢 d 波個個追到都落腳 ga la

利申: 非獌

實有曼狗拎戰術性犯規做藉口

岩
講真你唔係man utd d人唔係曼迷你咪覺得佢冇品
但喂講真佢落腳破壞你個機會令自己球隊唔失分有咩問題
佢要冇品收你皮真係大可以收山腳 而唔係淨係kick 1 kick搞到你冇左個單刀

港毒之父等於獌

智商正常嘅球員都會咁做啦
智慧？

Btw我係利迷黎 但如果真係有睇開波既，個個都會覺得呢球正常到不得了

又真係戰術犯規wo

好正常
同蘇亞雷斯個手球一樣

曼是原罪呀 bro

紅牌再輸12碼同紅牌輸禁區外罰球喎 前者真係未必人人會出手，但後者一定個個都落剷咁濟

咪玩 唔出手球波入硬
仲要加時下半場 入左仲邊有仇報

一定係冇人嘈啦...

唔好理隻傻閪忽然狗啦 之前比人撚到敗走波台改埋名

如果呢球係拉膠鏟落去，應該負評過千

Yes 我迷傑斯

我迷林師傑

樓主獌狗

Rooney 勁好多

港毒狗柒少陣會死？

佢小器唔關我事

痢狗又要拎野出黎鬧
拎左英超先吠啦柒頭

波台狗真係弱智 唔撚關事嘅野都嘈一餐

好似輸就冇冠軍呢場

車迷又柒

其實而家龍門對住單刀技術都進步左

反曼已經反到去見到曼聯犯規就衝出黎鬧既情況 唔係睇開波齋睇呢度d post真係會以為全英超得曼聯會犯規

拉莫斯又摔又撞龍門，係咪成隊應該夾住佢嚟打？

基本曼聯/曼迷做咩都可以屌

關利狗撚事咩

除左由一開始就無諗過用手嚟擋

反獌 = 猁
Simple logic
再一次證明獌迷弱智

魔性盡現

Sor9
佢係反利多過曼迷

唔怪得d 人會話熱狗mma 係熱血啦
以後獌俾猁熱剷斷腳唔好怨

nice quote

仲以為係雙腳飛剷印曬腳添

上面個英文commet咪講左囉
黑柴踢完比阿sir照肺
話曼聯要fair play
啲反曼又要抽秤啲咩？

依下咁剷法隨時好傷
咁都有得吹奏, 抵獌聯有空難, 廢sir快撚啲中風死添呀

其實點解會拎紅牌? 又話曼4424球證係自己人既? 個球證變撚左節?

2個字：唔計

喂你出嚟未？

咩人咁講過咩
我就真係未見過

好似係呢場贏唔到就冇英超
同手球仔嗰球差唔多情況

肥仔呢球真係癲
靚鏟再交靚助攻

費sir都屌
証明反曼屌得岩啦
上邊咁多曼重死撐
屌你老母死曼狗係咪費sir說話都唔聽呀

果陣都臨完場
仲要淘汰賽

可以好多傳媒鬧佢，但佢係烏拉圭依下一定係國家英雄

帶烏拉圭首次入4強

我一直都知佢勁；但係因為依一下手球我先咁欣賞佢，為國家隊波要背負住全世界既指責，
全世界罵佢就100%肯定，但其實佢晉級既機會其實個微乎其微，咁都肯去博

又係你條+2gc
比華dee中出到short左?

戰術犯規姐，又唔係收山腳，有幾沒品？

如果呢下追到唔落鏟唔叫職業球員啦

又係你話費sir都屌佢唔岩
依家反曼都屌佢唔岩 有咩問題先？

阿sir已經屌左佢
佢話左唔會咁教啲細
你仲屌 都係為屌而屌姐

你啲車九球員吸毒添啦，係唔係又要講一世呀

深潛緊？

你可以講一世
正如傑斯搞弟婦我都會講一世一樣

呀sir屌左 我地唔可以屌？
唔見曼迷有收到呀sir說話 我地屌多次 屌醒曼迷姐

啲暴發車狗係咁
為屌而屌
好似啲bipolar咁控制唔到自己

咪又係啲後阿巴莫域治年代勝利球迷

以前打winning 成日都係咁

唔剷就真係俾人屌死喇

完美轉移話題？
4行字 又冇費蛇 又冇so斯黑柴 又冇反曼

聽到傑斯搞弟婦 同呀sir都屌佢唔岩 就駁唔到？？

咁上帝之手 係有品定無品

無品

無品 所以球皇得一個 叫比利
垃圾老馬吸毒狗

稱為上帝唔係讚美既意思？

球員熱血 但領隊要求有品
個球員改過仲救埋啲細

唔知個故事仲可以點正面啲

為反而反
最好笑係你隻車狗搵傑斯黎講
勾二婦固然仆街
但都唔係你班泰利球迷講啦
講咸濕 車狗都可以出黎搶道德高地
笑死我

咁梅度係唔係拉圾吸毒車狗？

認真 原本係淫賤單野爆先
死曼狗狂抽
之後傑斯爆單 勁過泰利50倍既食細佬老婆出來
死曼狗從此封口

笑撚死我咩5000步傑斯 笑我50步泰利
知唔知醜呀死曼狗

另外講左費蛇屌得 反曼點解唔屌得？
大家屌既野一樣 係死曼狗不知悔改
唔尊重老野既教誨
我地反曼先幫老野再教育你地

係
傑斯係搞細佬老婆雜種狗？
曼聯傳奇係雜種狗？

曼狗同轟狗既分別就係咁
曼狗永遠放不下曼鏡 永不認錯

你咪問下布力治囉
仲有你隻古圖斯
成隊都着紅鞋
仲笑傑斯
(利申：冇話傑斯啱 勾二婦正仆街 不過比+2gc屌就最好笑)

cls
蘇斯黑柴咪就係認左錯囉
又想點呀

一個搞隊友 一個搞親細佬
有智慧都知 搞親細佬個級別係幾何級咁上啦

搞隊友 隊友親極咪係老死
屌你老母搞細佬 親人來 有冇性呀 死曼狗

道歉大撚曬唔屌得？

肯答問題未
傑斯係搞細佬老婆既雜種狗？

泰利 古圖斯係
咁傑斯咪係囉
不過成隊都勾義嫂又真係少見

真 勾義嫂已經少見
曼聯重要出左個搞細佬老婆 真係世界級

我幾時都講泰利永遠追唔上傑斯（搞女人方面）

係喎 你又啱喎
又真係好大分別喎
唔講以為親嫂個西鑲金
咪又係咸濕 分這麽西托咩

咸濕都好多種既
正常男人都咸濕
但好似傑斯咁 真係唔多 咸濕界世界級

無啦啦講講下sob講左 giggs 好L嘢
咸濕都比你量化埋

算啦車九 為反而反
你話冇品都好啦 呢啲就係iconic moment
唔通睇你泰利冼腳iconic咩

傑斯果種直頭係變態

你啲車九球員吸毒添啦，係唔係又要講一世呀

明明係你講其他球員先 曼狗真係世界級
我見你想講其他球員 我先倍你講其他球員
咸濕都唔可以量化？
全世界男人都咸濕 但冇人會認傑斯同佢地一樣羅

另外泰利跌腳 最後都拎得返 又唔係冇

本身冇諗住開名講
你隻din9發羊吊咪繼續講
唔知你點計啦條數
我又唔信有人認同泰利一樣喇
咸濕都可以量化 啲車迷真係高質
比個單位嚟？
一個傑斯對幾多個泰利？一個古圖斯對一個a高有冇找？